好奇想問有邊啲黨鐵站係今晚絲毫無損？

羅湖就一定無啦

林士站

咁搞埋福田口岸囉得未

邊度來㗎

wiki la, hk people

康城？

林士站（Rumsey Station）為地下鐵路早期計劃中東九龍綫一個已擱置的車站，位於中西區上環林士街地底

油塘

油塘係平行時空 永遠全港打仗 油塘都係一切正常

九龍灣站都係少少損炸

油塘人出晒去？

油塘四成廢老藍絲 兩成狗 兩成其他紀律部隊

何文田，九龍結界重地

奧運站

奥運站

柴灣

烏溪沙

毒撚站

啱，2號嗰晚搭黨鐵油塘上車，觀塘落車
油塘6隻防暴狗
觀塘12隻防暴狗

迪士尼？

南昌應該都冇事

美孚？

何文田?

海洋公園站

好似有爆喎

火炭

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

杏花邨

杏花邨？
香港大學？
堅尼地城？

北角點

何文田永遠好安全

唔見

宋皇臺站

火炭平時係咪無人住？

奧運站 中產離地

skw

黨鐵要害 青衣站

火炭 大學 紅磡

烏溪沙站

爆左十世啦 去新翠出口睇睇

九龍站呢

近新翠商場個出口堆閘機爆晒喎 ...

南昌

荔景

引班狗去個到。。。

康城

石硤尾 平行時空

柴灣真係皮外傷

E出口部𨋢玻璃滑倒了

火炭呢幾個月閘機都冇爛過一部

一定係錦上路 四野無人

馬場

當年起東九龍綫咪幾好～

長沙灣站

鑽石山？

欣澳

朗屏站

炮台山完好無缺

仲有藍田

南昌 冇人過去

仲有迪士尼

馬場、落馬洲同羅湖

大窩口 ？

西鐵綫
迪士尼
海洋公園
東涌綫

好羨慕18區咁團結 點解垃圾油塘做唔到

爆左 只係傷得唔重姐

荔枝角站

海洋公園

筲箕灣

葵興 毛都無傷過

Funny

太古城？

南港島線

爆撚晒喇

肯定係何文田廢老區

杏花邨平行世界

迪士尼

未開嗰啲咪無事

彩虹？

咁深

南港島綫？？

Tg都未中過

公務員宿舍？

有一個好安全
錦上路

朗屏

元朗

九龍塘/石硤尾

青衣剩係爆咗部cctv, 行街唱歌為主
對唔住其他區手足

欣澳
其實東涌綫除左東涌有邊個站有事？

呢個一定冇事

拆唔拆都冇分別

黨鐵春袋係啟德站
屯馬線同沙中線都要再延期

太和

廢老村

錦上路
真。毒撚

藍田藍田藍田

海怡半島站

除左MTR .... 點走
有錢佬實吊7手足

搞來無意思

執柒左啦

其實破壞哂轉線個堆站黨鐵已經好撚濕濟

羅湖 落馬洲
完全無路走 無得搞

已經封閉

迪士尼站？

鯨大仔要搵存在感

東涌爆撚晒喎
啲水流到月台咁濟

機場

Yau tong

依家已經好撚濕滯 收入一定唔夠cover 爆站維修費

沙中線好似得宋皇臺站俾人搞過

羅湖 落馬洲

奧運咁耐以來都冇出事
又多廢老

入去走唔到
不了

駁唔到

明明仲要夾住兩大戰區都好安全

水遁超有效率慳水慳力

中國製車廂

油塘好難走隔離又有狗竇

粉嶺？

藍屍廢老基地

太和站收左皮未

好高興
終於輪到上水粉嶺被爆破

十一打完 到宜家都未整煩好

聽日地鐵全線唔開喎

利東

應該系，長期覺得呢佢係平衡時空

爆咗閘機
跟手名都 粉中都有裝修

柒左了

南區

堅離地城

HQ

其實隔離就係沙田同狗會，個站仲要係御龍山隔離，點解唔搞搞佢

何止爆，直情BBQ添

南港島線除金鐘之外所有站?

柴灣算和平
利申聽番黎

有無人整合下有咩站已經裝修左
等手足們可以下次去未裝修既站

終於有地方可以比粉嶺上水更邊緣

西鐵全線應該都冇野

炮台山北角

顯徑
啟德
宋皇台（比人爆咗）
土瓜灣
會展

佢玩到停地鐵，佢都知要速戰速決，谷曬我地出黎，咁我地就一於唔出，睇佢地同臥底玩乜先再決定。

A出口外圍有爆，入面唔清楚

黃竹坑？

東涌廢墟咁

德福同油塘都好多紀律部隊宿舍

銀禧花園

垃圾油塘

比北區牛更有牛味

佐敦

黃埔燒埋喎

sorry唔知東涌原來已經爆左

我出左去觀塘

油塘純住宅 冇咩嘢搞 又冇360 又冇美心

自焚左喎

大把啦

油塘藍絲大本營，勁多休班狗喺度住，廢老藍絲多到不得了，連儂牆都起唔成，成個油塘你真係可以連一張文宣都見唔到。

大西北屯門站？

香港大學站革大手足幾時做野

黃埔所有玻璃粉碎

油塘真係非戰之罪

東涌平時藍到仆街今日全部爆曬seed 全部閘爆曬

同問

隔離好多狗仔

天后

仲要多狗宿同休班狗

西九龍站

大水坑，站係地底駁住兩條超長隧道，仲要搭電梯先上先見到閘機，今晚沙田圍爆到石門就爆唔到落去了

B出口 公屋果邊幾正氣 不時有播映會

A出口就算鳩數 全部狗舍

機場站

北角
但裝修依個站有d風險

其實估唔到東涌都咁勇武以為唱下歌算

我去到已經咩都爆曬

荔景大窩口葵興美孚呢D都無乜事

筲箕灣？

南港島綫

油塘又多狗又多大陸人又多廢老藍絲
手足一早走哂去觀塘

大埔？

油塘人表示要求支援
牆都起唔撚到

火炭其實好似多藍
好多都係揾錢中產

落馬洲機場博覽館堅尼地城
成條南港島線

鬼唔知咩 冇路走

西灣河 筲箕灣

石硤尾, 咁耐好似只係爆過一塊玻璃窗

油塘手足加油

,

成班豬
夜晚10點9叫次次單機

鯉廣咪有360同美心

起唔到連濃牆

起過 可以1小時內被撕

東區海底隧道巴士站果邊

噴漆都比工人清潔到甩哂色
同補哂油

其實個最貴個套中央控制系統係青衣城
雖然佢仲有錦上路後備系統

文宣瘋狂被撕

西鐵爆左啦 天水圍站變左水舞間

Mos WTS冇事?

奧運
日日番工經過 機都冇爛一部

TSY OCC 係U5

入到去有難度

唔好咁講,今日青衣都出好多人係長發迴旋處個邊

奧運
全部機都完好無損

咪爆左 立場有片

柯士甸啦

香港大學

石硤尾？

油塘唔難走，係果度既人麻煩姐

重有一棟港鐵大樓，但d手足次次沙田完就淨係去大圍

利申：睇live見到

爆撚晒啦

青衣手足收番說話 對唔住

平衡時空。。。

加油呀 今日南區都破左處啦
你地得嘅

何文田

機場,欣澳,博覽館

係怕入面有狗做指揮監控啫

油塘，藍田 4個月黎 好似得一次壞左少少

都市傳說

落馬洲站 而家點

但火車唔係火炭燒咩

彩虹 次次都冇事

土瓜灣都爛左未開已經爛左

屌
北角成日都冇事
連閘機好似都冇比人拆過

千萬要記得 就算好近都要平民裝先翻屋企 出去都要平民裝出咗先換衫
尤其係附近好多商場嘅地方(將軍澳，荃灣等等)

九龍灣

真係乜事都冇,康城有結界

油塘香港罪惡根源
同元朗有得比

油塘 仲有人係附近跑步

藍田和理非站

杏花村?

青衣自治區

個到沙田站黎

6成黃 4成廢老藍絲黑警家庭。
6成入面有2成都係其他紀律部隊出唔到聲。
所以出左觀塘

shame on 九龍灣

港島綫西延？

呢個閪地方真係搵鬼去

沙田嚟架

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

做敵人相反既野佢要谷我地就唔出，佢地拖就爆到佢仆街

天后炮台山北角鰂魚涌

堅尼地城 水舞間
港大 滑倒了

係正狗屋隔離

荃灣西

九龍塘

利東？

藍田重傷

咁撚遠個站起到9唔搭8

全條南港島線
我估因為集合地點係香港仔 而香港仔離嗰三個站都有段距離

有爆但好似唔多

幾時爆建制派office

油塘全狗咁滯

我都有叫 但冇人

屈地站

咁撚誇？

唉，一班中產

Google map見到個距離真係不了，馬鐵都要搭成5分鐘，行到過去都無力揮棍

康城永遠完整無缺

欣澳？

肥聰好似係住御龍山

啟德？

住石硤尾，十點真係可以無撚人叫

黃竹坑

老細，對唔住，今日冇地鐵，我返唔到工

有無相？新聞好似無報導？

但御龍山真係貴到港島咁

勁多大陸人買個邊啲樓

炮台山一直都冇事
手足可以去開路

御龍山好彩係正最高峰賣
所以勁貴

永遠被遺忘的錦上路
党钦封站都係最遲封佢

我明！真係明！

銀禧，駿景就本土多
但8成都要返工不了既人

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

冇人應個感覺好似grad din毒撚

石硤尾站成個石硤尾好似同平時一樣

顯徑

西九龍？

附近得吉慶圍 仲要行五分鐘路

做得好
kt係咪爆埋玻璃？

太細😂😂

啱 附近真係乜都冇
屋企去錦上路站車程最快都10分鐘

羅湖

樓主坐咗幾多年？

北角

有無反送中都一直封印

都未必
成日喺御龍山以外聽到蝗話
仲有人喺銀禧同駿景之間條路用紅筆殘體寫慶祝國慶
諗起都想嘔

大約2年度，兩個月前先重獲自由

火炭真係唔知做咩
與世隔絕咁

奧運

銀禧花園198幾年就有

銀禧好多租左俾暴大NDS

有好多人上唔切車過港島 就咁焗塞係油塘幾個鐘

直通車都爆埋咁濟

就算101塞馬場都非常平靜

火炭岩岩起好公屋
一定變蝗區

好猛

油塘廢老藍絲休班狗集中營
世界級

MTR入面一度有黃絲伯同蝗絲伯嘈 差啲打交既

kt好似無 淨係塊面污糟咗

正解

太和好似無
不過大埔墟爛哂

上網睇烏溪沙拆曬
我都呆o左
btw 南港島線好似冇人拆

認真答 西營盤站

銀禧仲有200戶狗
貼文宣同埋噴字既手足真係好偉大

西區真係冇眼睇

原來我返放工通勤果幾個都係多數冇乜事嘅站

大撚把無事 有事只係開花地區

杏花好似真係冇

青衣站 平行時空黎peace到一個點

想知會有咩特技效果

香港站

大角咀既人係都去太子啦

真 有住康城fd完全係平行時空嘅人

半山，難去

康城站

九龍站 欣澳站

大學站都應該無事

完全冇受影響勁想康城都有人來玩下

北角 炮台山

暫時停一停對交通工具攻擊會唔會好d 文宣未跟得上

啲入閘機爆曬味
好想睇下一大班人等入閘情況

九龍灣呢d核心位置，居然冇咩事

今日青衣環島遊行

長沙灣

西灣河有冇

黃大仙

火炭真心多狗我個到有兩隻

大水坑有冇爆？

日出康城

真

錦上路站

東涌線好似冇事

藍田？

有冇圖

奧運 次次都無人理

我跳閘d人好驚奇咁話「嘩做乜野呀」，平行時空到連跳閘係咩都唔知…d閘就又實到嘔推唔L到

炮台山
我等到花兒也謝了

太和？

康城永遠平行時空

呢個真

西環係boss
收到佢皮一定可以扣對家好多血

交通問題 極緊要

出面就係御龍山窩

間國際學校家長有西女人朝早成日撕連儂牆

太和同佢個名一鳩痞
太撚和平

無記者 無狗 無人知青衣呢個孤島發生過咩事

碌facebook見到

油塘都有手足 之前大合唱都有 打仗既時候唔會有事
不過最危險既地方 就係最安全既地方

Sad but true

冇辦法我都住油塘
每次發完夢都要勁小心咁翻屋企

油塘仲衰過廢老村

即係點
地底存在一個冇車開亦入唔到去既站？
地下密閉空間？

青衣

[真心問]
冇黨鐵+封路(即係巴士小巴私家車都走唔到)，點去其他方，出咗嚟行點返屋企?
唔係話黨鐵唔抵打，而係咁搞法係咪搞埋自己，變相幫咗政府減少遊行人數?
(唔係區區有朋友，校巴亦冇咁多架)

有爆到？封站之後間ok仲開緊

顯徑新站 揾手足驗查下有冇豆腐渣工程

元朗荃灣西日日都冇事

屌，笑L左

平行時空黃竹坑？

西營盤

重狗到

其實好多站都冇事，但都全線封哂
政府同黨鐵好明顯又想做鳩我地

佐敦,柯士甸,九龍站

大窩口站，一個手足同狗都冇關心過嘅站

火炭得一條路出入，俾狗圍就無得走

堅尼地城好似淨係噴左字

屯門好早就有裝修過

石硤尾手足落哂深水埗啦，留係公屋區把鬼
不過石硤尾站真係從來都冇受傷

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

最具參觀價值係欣澳上面兩條玻璃幕橋
睇日落幾正，定時又有東涌線同機鐵睇
但睇完真係要諗清楚，去迪士尼玩定去愉景灣食飯

大角咀係好撚奇怪
隔離旺角深水埗開曬片
但呢到可以冇嘢發生
連連儂牆都好少

我覺得唔洗爆石硤尾
老人住宅區 爆嚟冇意義 反而搞著啲銀髮族

香港大學冇事，堅尼地城打爛閘機，玻璃果啲

總之罷坐黨鐵，等佢無錢回血

金屬氣球會做成架空電纜短路

林士唔算，變左上環一部分。屈地先係掘左一半唔用

其實秀茂坪都係咁